麗晶大賓館依家成棟都係大陸人住

如花果然係唯一一個陀地

招你招你招你啊

全部都係北姑 無哂陀地

個細路up乜鳩

佢呢個系列D片都幾好睇
間別墅個舊住客出埋黎一齊講

條友D打機片：幾千views
港產片專題：十萬八萬views

成個Youtube都係呢啲內容
講真睇得多都悶啦
好似而家咁有啲新嘢睇吓
開發下新題材仲好啦

做嚟做去都開箱唔撚悶咩

含住金鎖匙出世

佢好搞笑唔介意d屋企人出埋鏡，好似好nice咁

呢個題材真心唔錯

幾正

斬人果個愛國力
之後被人起底
好似都係住荃灣果頭

機個個都打 太多

多到唔想睇 有啲新野咪幾好

細佬劉晶

你咁趕，你先啦

推囉咁

佢比大陸佬偷片呀依家

大陸閪偷野仲聲大大

加d政治嘢睇佢點偷

加個習大大水印
肯定唔敢偷

當comfirm真正麗晶大賓館時 真係眼濕濕

講真 以為唔會搵到 大佬全香港有幾多棟呢啲咁樣嘅樓
真係cls

SHIT

打機 開箱片
粗製濫造

唔會睇

反而呢d 好認真咁 做一件本身好on9嘅事
仲有睇頭 又有野拎走

劏房黎？ 仆街全部大劣人既

btw 有錢人就係有錢人， 過億既別墅買完就擺係度荒廢

真係

成個求證過程好好睇

最後鋒迴路轉咁證實左

好感動

最後個男仔出黎講返往事

真係好好睇

不想努力了

咁佢個channel係賣呢樣
次次唔同地點
OK啦

支那狗閪不意外

😦😦😦

係咪就係佢之前特登去 adam smith international 拍片?

好事嚟
港產片係香港民族共同記憶重要部分
一個優秀嘅民族一定要重視自己嘅文化源流

係

我呢區起晒朵架啦

德田邨個隻勁仔細
我黃興 佢黑興 佢葉玉卿呀

睇開有個講打機專加小熊維尼

好似要唔為意咁加啲咩習包子/天滅中共
然後再自己cap低啲位 佢一偷你就舉報佢分裂國家

國產零零柒係實地拍攝？

屌那媽真係狗嚟 聽講有程式自動化偷

波特王

條友打機好撚廢 份人又小氣 睇黎睇去都係果堆小學雞 中學牛

我有睇開 唔係中學牛
認得你個名 耐唔耐係chatroom見到你留句垃圾攻擊人 然後Hebeface唔彩你 自己走人果個呀嘛笑撚死

有強大組團隊做野架大陸

有印象 近期呢條友好似少左入嚟屌
利申：Twitch年代 忠粉 勿相認